{
  "status": "wip",
  "context": { "entities":
    [
      {
        "id": "E14430",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 5,
        "nbFonctions": 4,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 0,
        "libelle": "Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral du Grand Conseil",
        "libelle_court": "GC",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "Place du Ch\u00e2teau 6",
        "codePostal": 1014,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41213160500",
        "fax": null,
        "email": "info.grandconseil@vd.ch",
        "siteWeb": "http:\/\/www.vd.ch\/autorites\/grand-conseil\/",
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral du Grand Conseil"
      },
      {
        "id": "E13536",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 0,
        "nbFonctions": 3,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 1,
        "libelle": "Bureau cantonal de m\u00e9diation administrative",
        "libelle_court": "BCMA",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "Rue St- Martin 6, CP 5485 - permanence t\u00e9l. de 9h30 \u00e0 13h du MA au VE et perm. sur place ME de 15h \u00e0 19h.",
        "codePostal": 1002,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41215570899",
        "fax": "+41215570892",
        "email": "contact.mediation@vd.ch",
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "Bureau cantonal de m\u00e9diation administrative"
      },
      {
        "id": "E14315",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 0,
        "nbFonctions": 6,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 2,
        "libelle": "Groupe Impact",
        "libelle_court": "Impact",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "Rue Caroline 2",
        "codePostal": 1014,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41213165999",
        "fax": "+41213166053",
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "Groupe Impact"
      },
      {
        "id": "E12709",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 0,
        "nbFonctions": 5,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 3,
        "libelle": "Cour des comptes",
        "libelle_court": "CC",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "Rue Langallerie 11",
        "codePostal": 1014,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41213165800",
        "fax": "+41213165801",
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "Cour des comptes"
      },
      {
        "id": "E13357",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 1,
        "nbFonctions": 4,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 4,
        "libelle": "Pr\u00e9pos\u00e9e \u00e0 la protection des donn\u00e9es et \u00e0 l'information",
        "libelle_court": "PPDI",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "Rue St-Martin 6, CP 5485",
        "codePostal": 1002,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41213164064",
        "fax": null,
        "email": "info.ppdi@vd.ch",
        "siteWeb": "www.vd.ch\/ppdi",
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "Pr\u00e9pos\u00e9e \u00e0 la protection des donn\u00e9es et \u00e0 l'information"
      },
      {
        "id": "E12666",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 9,
        "nbFonctions": 0,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 5,
        "libelle": "D\u00e9partement du territoire et de l'environnement",
        "libelle_court": "DTE",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "Place du Ch\u00e2teau 1",
        "codePostal": 1014,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41213164500",
        "fax": "+41213164511",
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "D\u00e9partement du territoire et de l'environnement"
      },
      {
        "id": "E13224",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 8,
        "nbFonctions": 0,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 6,
        "libelle": "D\u00e9partement de la formation, de la jeunesse et de la culture",
        "libelle_court": "DFJC",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "Rue de la Barre 8",
        "codePostal": 1014,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41213163030",
        "fax": "+41213163041",
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [



          {
            "id": "E12737",
            "type": "ENTITE",
            "parentId": "E13224",
            "path": [

            ],
            "nbEntites": 1,
            "nbFonctions": 4,
            "nbPersonnes": 0,
            "sprite": "ENTITE GROUPE",
            "ordreAffichage": 1,
            "libelle": "Cheffe du D\u00e9partement",
            "libelle_court": null,
            "entiteType": "GROUPE",
            "rue": null,
            "codePostal": null,
            "ville": null,
            "telephone": null,
            "fax": null,
            "email": null,
            "siteWeb": null,
            "functions": null,
            "intranet": true,
            "internet": true,
            "enfants": [

            ],
            "text": "Cheffe du D\u00e9partement"
          },
          {
            "id": "E14253",
            "type": "ENTITE",
            "parentId": "E13224",
            "path": [

            ],
            "nbEntites": 8,
            "nbFonctions": 0,
            "nbPersonnes": 0,
            "sprite": "ENTITE SERVICE",
            "ordreAffichage": 2,
            "libelle": "Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral du DFJC",
            "libelle_court": "SG-DFJC",
            "entiteType": "SERVICE",
            "rue": "Rue de la Barre 8",
            "codePostal": 1014,
            "ville": "Lausanne",
            "telephone": "+41213163030",
            "fax": "+41213163041",
            "email": "info.sgdfjc@vd.ch",
            "siteWeb": null,
            "functions": null,
            "intranet": true,
            "internet": true,
            "enfants": [

            ],
            "text": "Secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral du DFJC"
          },
          {
            "id": "E12518",
            "type": "ENTITE",
            "parentId": "E13224",
            "path": [

            ],
            "nbEntites": 6,
            "nbFonctions": 0,
            "nbPersonnes": 0,
            "sprite": "ENTITE SERVICE",
            "ordreAffichage": 3,
            "libelle": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement obligatoire",
            "libelle_court": "DGEO",
            "entiteType": "SERVICE",
            "rue": "Rue de la Barre 8",
            "codePostal": 1014,
            "ville": "Lausanne",
            "telephone": "+41213163232",
            "fax": "+41213163144",
            "email": "info.dgeo@vd.ch",
            "siteWeb": null,
            "functions": null,
            "intranet": true,
            "internet": true,
            "enfants":



            [
              {
                "id": "E13621",
                "type": "ENTITE",
                "parentId": "E12518",
                "path": [

                ],
                "nbEntites": 0,
                "nbFonctions": 6,
                "nbPersonnes": 0,
                "sprite": "ENTITE GROUPE",
                "ordreAffichage": 1,
                "libelle": "\u00c9tat-major de la Direction g\u00e9n\u00e9rale",
                "libelle_court": "DGEO-EMDG",
                "entiteType": "GROUPE",
                "rue": null,
                "codePostal": null,
                "ville": null,
                "telephone": null,
                "fax": null,
                "email": null,
                "siteWeb": null,
                "functions": null,
                "intranet": true,
                "internet": true,
                "enfants": [

                ],
                "text": "\u00c9tat-major de la Direction g\u00e9n\u00e9rale"
              },
              {
                "id": "E14096",
                "type": "ENTITE",
                "parentId": "E12518",
                "path": [

                ],
                "nbEntites": 6,
                "nbFonctions": 0,
                "nbPersonnes": 0,
                "sprite": "ENTITE GROUPE",
                "ordreAffichage": 2,
                "libelle": "Direction administration et finances",
                "libelle_court": "DGEO-DAF",
                "entiteType": "GROUPE",
                "rue": null,
                "codePostal": null,
                "ville": null,
                "telephone": null,
                "fax": null,
                "email": null,
                "siteWeb": null,
                "functions": null,
                "intranet": true,
                "internet": true,
                "enfants":



                [
                  {
                    "id": "E13868",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14096",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 6,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 1,
                    "libelle": "Administration et finance",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": null,
                    "codePostal": null,
                    "ville": null,
                    "telephone": null,
                    "fax": null,
                    "email": null,
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "Administration et finance"
                  },
                  {
                    "id": "E12900",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14096",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 2,
                    "libelle": "Gestion des sinistres",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": null,
                    "codePostal": null,
                    "ville": null,
                    "telephone": null,
                    "fax": null,
                    "email": null,
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "Gestion des sinistres"
                  },
                  {
                    "id": "E13484",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14096",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 2,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 3,
                    "libelle": "Biblioth\u00e8ques scolaires",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": null,
                    "codePostal": null,
                    "ville": null,
                    "telephone": null,
                    "fax": null,
                    "email": null,
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "Biblioth\u00e8ques scolaires"
                  },
                  {
                    "id": "E13398",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14096",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 8,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 4,
                    "libelle": "Comptabilit\u00e9",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": null,
                    "codePostal": null,
                    "ville": null,
                    "telephone": null,
                    "fax": null,
                    "email": null,
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "Comptabilit\u00e9"
                  },
                  {
                    "id": "E14002",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14096",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 1,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 5,
                    "libelle": "Economat des \u00e9tablissements scolaires",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": null,
                    "codePostal": null,
                    "ville": null,
                    "telephone": null,
                    "fax": null,
                    "email": null,
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "Economat des \u00e9tablissements scolaires"
                  },
                  {
                    "id": "E13623",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14096",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 5,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 6,
                    "libelle": "Conventions communales et intercantonales",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": null,
                    "codePostal": null,
                    "ville": null,
                    "telephone": null,
                    "fax": null,
                    "email": null,
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "Conventions communales et intercantonales"
                  }
                ]

                ,
                "text": "Direction administration et finances"
              },
              {
                "id": "E14406",
                "type": "ENTITE",
                "parentId": "E12518",
                "path": [

                ],
                "nbEntites": 2,
                "nbFonctions": 10,
                "nbPersonnes": 0,
                "sprite": "ENTITE GROUPE",
                "ordreAffichage": 3,
                "libelle": "Direction organisation et planification",
                "libelle_court": "DGEO-DOP",
                "entiteType": "GROUPE",
                "rue": "Rue de la Barre 8",
                "codePostal": 1014,
                "ville": "Lausanne",
                "telephone": null,
                "fax": "+41213163219",
                "email": null,
                "siteWeb": null,
                "functions": null,
                "intranet": true,
                "internet": true,
                "enfants": [

                ],
                "text": "Direction organisation et planification"
              },
              {
                "id": "E13466",
                "type": "ENTITE",
                "parentId": "E12518",
                "path": [

                ],
                "nbEntites": 1,
                "nbFonctions": 6,
                "nbPersonnes": 0,
                "sprite": "ENTITE GROUPE",
                "ordreAffichage": 4,
                "libelle": "Direction p\u00e9dagogique",
                "libelle_court": "DGEO-DP",
                "entiteType": "GROUPE",
                "rue": "ch de Maillefer 35",
                "codePostal": 1014,
                "ville": "Lausanne",
                "telephone": "+41213163250",
                "fax": "+41213163255",
                "email": null,
                "siteWeb": null,
                "functions": null,
                "intranet": true,
                "internet": true,
                "enfants": [

                ],
                "text": "Direction p\u00e9dagogique"
              },
              {
                "id": "E13595",
                "type": "ENTITE",
                "parentId": "E12518",
                "path": [

                ],
                "nbEntites": 3,
                "nbFonctions": 4,
                "nbPersonnes": 0,
                "sprite": "ENTITE GROUPE",
                "ordreAffichage": 5,
                "libelle": "Direction ressources humaines",
                "libelle_court": "DGEO-DRH",
                "entiteType": "GROUPE",
                "rue": null,
                "codePostal": null,
                "ville": null,
                "telephone": null,
                "fax": null,
                "email": null,
                "siteWeb": null,
                "functions": null,
                "intranet": true,
                "internet": true,
                "enfants": [

                ],
                "text": "Direction ressources humaines"
              },
              {
                "id": "E14127",
                "type": "ENTITE",
                "parentId": "E12518",
                "path": [

                ],
                "nbEntites": 92,
                "nbFonctions": 0,
                "nbPersonnes": 0,
                "sprite": "ENTITE SERVICE",
                "ordreAffichage": 12,
                "libelle": "\u00c9tablissements primaires et secondaires",
                "libelle_court": null,
                "entiteType": "SERVICE",
                "rue": null,
                "codePostal": null,
                "ville": null,
                "telephone": null,
                "fax": null,
                "email": null,
                "siteWeb": null,
                "functions": null,
                "intranet": true,
                "internet": true,
                "enfants":



                [
                  {
                    "id": "E13027",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 1,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Aigle",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du Coll\u00e8ge 12, CP 339",
                    "codePostal": 1860,
                    "ville": "Aigle",
                    "telephone": "+41245576888",
                    "fax": "+41245576887",
                    "email": "eps.aigle@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Aigle"
                  },
                  {
                    "id": "E13957",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 2,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Avenches et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Route de Sous-Ville",
                    "codePostal": 1580,
                    "ville": "Avenches",
                    "telephone": "+41265573080",
                    "fax": "+41265573081",
                    "email": "eps.avenches@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Avenches et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E13154",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 3,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 3,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Apples - Bi\u00e8re et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Route de Cottens 17  ",
                    "codePostal": 1143,
                    "ville": "Apples",
                    "telephone": "+41213161850",
                    "fax": "+41213161859",
                    "email": "eps.apples-biere@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants":



[
  {
    "id": "E13259",
    "type": "ENTITE",
    "parentId": "E13154",
    "path": [

    ],
    "nbEntites": 0,
    "nbFonctions": 0,
    "nbPersonnes": 0,
    "sprite": "ENTITE GROUPE",
    "ordreAffichage": 1,
    "libelle": "Coll\u00e8ge L\u00e9man",
    "libelle_court": null,
    "entiteType": "GROUPE",
    "rue": "En Crochet",
    "codePostal": 1143,
    "ville": "Apples",
    "telephone": "+41218000096",
    "fax": null,
    "email": null,
    "siteWeb": null,
    "functions": null,
    "intranet": true,
    "internet": true,
    "enfants": [

    ],
    "text": "Coll\u00e8ge L\u00e9man"
  },
  {
    "id": "E14348",
    "type": "ENTITE",
    "parentId": "E13154",
    "path": [

    ],
    "nbEntites": 0,
    "nbFonctions": 0,
    "nbPersonnes": 0,
    "sprite": "ENTITE GROUPE",
    "ordreAffichage": 2,
    "libelle": "Coll\u00e8ge Plateau",
    "libelle_court": null,
    "entiteType": "GROUPE",
    "rue": null,
    "codePostal": null,
    "ville": null,
    "telephone": null,
    "fax": null,
    "email": null,
    "siteWeb": null,
    "functions": null,
    "intranet": true,
    "internet": true,
    "enfants": [

    ],
    "text": "Coll\u00e8ge Plateau"
  },
  {
    "id": "E13302",
    "type": "ENTITE",
    "parentId": "E13154",
    "path": [

    ],
    "nbEntites": 0,
    "nbFonctions": 0,
    "nbPersonnes": 0,
    "sprite": "ENTITE GROUPE",
    "ordreAffichage": 3,
    "libelle": "Coll\u00e8ge Jura",
    "libelle_court": null,
    "entiteType": "GROUPE",
    "rue": null,
    "codePostal": null,
    "ville": null,
    "telephone": null,
    "fax": null,
    "email": null,
    "siteWeb": null,
    "functions": null,
    "intranet": true,
    "internet": true,
    "enfants": [

    ],
    "text": "Coll\u00e8ge Jura"
  },
  {
    "id": "F30143E13154",
    "type": "FONCTION",
    "parentId": "E13154",
    "path": [

    ],
    "nbEntites": 0,
    "nbFonctions": 0,
    "nbPersonnes": 1,
    "sprite": "FONCTION",
    "ordreAffichage": 1,
    "libelle": "Directeur",
    "telephone": "021 800 90 50",
    "persons": null,
    "functions": null,
    "entiteId": "E13154",
    "enfants": [

    ],
    "text": "Directeur"
  },
  {
    "id": "F17810E13154",
    "type": "FONCTION",
    "parentId": "E13154",
    "path": [

    ],
    "nbEntites": 0,
    "nbFonctions": 0,
    "nbPersonnes": 1,
    "sprite": "FONCTION",
    "ordreAffichage": 5,
    "libelle": "Service de sant\u00e9 scolaire",
    "telephone": null,
    "persons": null,
    "functions": null,
    "entiteId": "E13154",
    "enfants": [

    ],
    "text": "Service de sant\u00e9 scolaire"
  },
  {
    "id": "F29959E13154",
    "type": "FONCTION",
    "parentId": "E13154",
    "path": [

    ],
    "nbEntites": 0,
    "nbFonctions": 0,
    "nbPersonnes": 1,
    "sprite": "FONCTION",
    "ordreAffichage": 6,
    "libelle": "Services parascolaires",
    "telephone": null,
    "persons": null,
    "functions": null,
    "entiteId": "E13154",
    "enfants": [

    ],
    "text": "Services parascolaires"
  }
]

                    ,
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Apples - Bi\u00e8re et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E13913",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 4,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Aubonne, coll\u00e8ge du Ch\u00eane",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin du Coll\u00e8ge 9",
                    "codePostal": 1170,
                    "ville": "Aubonne",
                    "telephone": "+41215571630",
                    "fax": "+41215571631",
                    "email": "eps.aubonne@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Aubonne, coll\u00e8ge du Ch\u00eane"
                  },
                  {
                    "id": "E13839",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 5,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Bercher - Plateau du Jorat",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rte de Fey 16",
                    "codePostal": 1038,
                    "ville": "Bercher",
                    "telephone": "+41215570270",
                    "fax": "+41215570271",
                    "email": "eps.bercher@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Bercher - Plateau du Jorat"
                  },
                  {
                    "id": "E13326",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 2,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 6,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Begnins -  l'Esplanade",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Route de St-Cergue 5, CP 54",
                    "codePostal": 1268,
                    "ville": "Begnins",
                    "telephone": "+41225575177",
                    "fax": "",
                    "email": "eps.begnins@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Begnins -  l'Esplanade"
                  },
                  {
                    "id": "E13631",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 7,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Bex",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin du Pr\u00e9-de-la-Cible  3",
                    "codePostal": 1880,
                    "ville": "Bex",
                    "telephone": "+41245572222",
                    "fax": "+41245572226",
                    "email": "eps.bex@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Bex"
                  },
                  {
                    "id": "E13010",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 1,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 8,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Blonay  -  Saint-L\u00e9gier",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin de Bahyse 14",
                    "codePostal": 1807,
                    "ville": "Blonay",
                    "telephone": "+41215574610",
                    "fax": "+41215574611",
                    "email": "eps.blonay@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Blonay  -  Saint-L\u00e9gier"
                  },
                  {
                    "id": "E13845",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 9,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Bussigny et Villars-Sainte-Croix",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue des Coll\u00e8ges 2B, CP 144",
                    "codePostal": 1030,
                    "ville": "Bussigny",
                    "telephone": "+41215570200",
                    "fax": "+41215570229",
                    "email": "eps.bussigny@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Bussigny et Villars-Sainte-Croix"
                  },
                  {
                    "id": "E13089",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 2,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 10,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Ch\u00e2teau-d'Oex  -  Pays d'Enhaut",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Grand'Rue 79, Coll\u00e8ge Henchaux, CP 190",
                    "codePostal": 1660,
                    "ville": "Ch\u00e2teau-d'Oex",
                    "telephone": "+41265573838",
                    "fax": "+41265573839",
                    "email": "eps.pays-denhaut@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Ch\u00e2teau-d'Oex  -  Pays d'Enhaut"
                  },
                  {
                    "id": "E14057",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 2,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 11,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Centre Lavaux, Coll\u00e8ge du Verney",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rte du Verney 22",
                    "codePostal": 1070,
                    "ville": "Puidoux",
                    "telephone": "+41215573465",
                    "fax": "+41215573467",
                    "email": null,
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Centre Lavaux, Coll\u00e8ge du Verney"
                  },
                  {
                    "id": "E13926",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 12,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Chavannes-pr\u00e8s-Renens et de Saint-Sulpice, Coll\u00e8ge de La Planta",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue de la Concorde 1",
                    "codePostal": 1022,
                    "ville": "Chavannes-pr\u00e8s-Renens",
                    "telephone": "+41215574860",
                    "fax": "+41215574893",
                    "email": "eps.chavannes@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Chavannes-pr\u00e8s-Renens et de Saint-Sulpice, Coll\u00e8ge de La Planta"
                  },
                  {
                    "id": "E13897",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 1,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 13,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Chavornay et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rte du Verneret 12",
                    "codePostal": 1373,
                    "ville": "Chavornay",
                    "telephone": "+41245572180",
                    "fax": "+41245572181",
                    "email": null,
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Chavornay et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E14032",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 14,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire    Cheseaux-sur-Lausanne  -  La Chamberonne",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin Derri\u00e8re-la-Ville  3",
                    "codePostal": 1033,
                    "ville": "Cheseaux-sur-Lausanne",
                    "telephone": "+41215574949",
                    "fax": "+41215574959",
                    "email": "eps.cheseaux@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire    Cheseaux-sur-Lausanne  -  La Chamberonne"
                  },
                  {
                    "id": "E12629",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 15,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Coppet - Terre Sainte, Coll\u00e8ge de la Doye",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin du Chaucey 7",
                    "codePostal": 1296,
                    "ville": "Coppet",
                    "telephone": "+41225575858",
                    "fax": "+41225575859",
                    "email": "ep.coppet@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Coppet - Terre Sainte, Coll\u00e8ge de la Doye"
                  },
                  {
                    "id": "E14317",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 16,
                    "libelle": "\u00c9tablissement secondaire Coppet - Terre Sainte, Coll\u00e8ge des Rojalets",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rte de Founex 31, Cp 60",
                    "codePostal": 1296,
                    "ville": "Coppet",
                    "telephone": "+41225575800",
                    "fax": "+41225575780",
                    "email": "es.coppet@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement secondaire Coppet - Terre Sainte, Coll\u00e8ge des Rojalets"
                  },
                  {
                    "id": "E12828",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 17,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Corsier-sur-Vevey  et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du Coll\u00e8ge 7, CP 71",
                    "codePostal": 1804,
                    "ville": "Corsier-sur-Vevey",
                    "telephone": "+41215573440",
                    "fax": "+41215573441",
                    "email": "eps.corsier@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Corsier-sur-Vevey  et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E13472",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 18,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Cossonay - Penthalaz",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Ch. du Coll\u00e8ge 1",
                    "codePostal": 1305,
                    "ville": "Penthalaz",
                    "telephone": "+41215573420",
                    "fax": "+41215573436",
                    "email": "ep.cossonay-penthalaz@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Cossonay - Penthalaz"
                  },
                  {
                    "id": "E13447",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 4,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 19,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Cossonay - Penthalaz",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Pr\u00e9-aux-Moines 5, Pr\u00e9-aux-Moines",
                    "codePostal": 1304,
                    "ville": "Cossonay",
                    "telephone": "+41215578900",
                    "fax": "+41215578901",
                    "email": "eps.cossonay@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Cossonay - Penthalaz"
                  },
                  {
                    "id": "E14488",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 20,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Crassier, Coll\u00e8ge Elisabeth de Portes",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue de la Tour 55",
                    "codePostal": 1263,
                    "ville": "Crassier",
                    "telephone": "+41225575880",
                    "fax": "+41225575885",
                    "email": "eps.elisabeth@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Crassier, Coll\u00e8ge Elisabeth de Portes"
                  },
                  {
                    "id": "E14550",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 2,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 21,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Crissier, Coll\u00e8ge de Marcolet",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Route de Marcolet 42, CP 167",
                    "codePostal": 1023,
                    "ville": "Crissier",
                    "telephone": "+41215578950",
                    "fax": "+41215578960",
                    "email": "eps.crissier@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Crissier, Coll\u00e8ge de Marcolet"
                  },
                  {
                    "id": "E14191",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 22,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Cugy et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin de la Combe 5",
                    "codePostal": 1053,
                    "ville": "Cugy",
                    "telephone": "+41215571737",
                    "fax": "+41215571734",
                    "email": "eps.cugy@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Cugy et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E13305",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 23,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Echallens - Emile Gardaz",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin du Grand Record 50, Coll\u00e8ge de Court-Champ",
                    "codePostal": 1040,
                    "ville": "Echallens",
                    "telephone": "+41213163100",
                    "fax": "+41213163101",
                    "email": "ep.echallens@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Echallens - Emile Gardaz"
                  },
                  {
                    "id": "E13875",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 24,
                    "libelle": "\u00c9tablissement secondaire  Echallens  - Trois Sapins",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin du Coll\u00e8ge 6, Coll\u00e8ge des Trois sapins, CP 51",
                    "codePostal": 1040,
                    "ville": "Echallens",
                    "telephone": "+41215571888",
                    "fax": "+41215571889",
                    "email": "es.echallens@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement secondaire  Echallens  - Trois Sapins"
                  },
                  {
                    "id": "E12467",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 25,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Ecublens",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Route du Bois 6",
                    "codePostal": 1024,
                    "ville": "Ecublens",
                    "telephone": "+41215571111",
                    "fax": "+41215571117",
                    "email": "eps.ecublens@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Ecublens"
                  },
                  {
                    "id": "E13678",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 26,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Epalinges",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin du Bois-Murat  15",
                    "codePostal": 1066,
                    "ville": "Epalinges",
                    "telephone": "+41215571550",
                    "fax": "+41215571560",
                    "email": "eps.epalinges@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Epalinges"
                  },
                  {
                    "id": "E13378",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 27,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Genolier et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin de la Br\u00e9gentenaz 11",
                    "codePostal": 1272,
                    "ville": "Genolier",
                    "telephone": "+41225575480",
                    "fax": "+41225575488",
                    "email": "eps.genolier@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Genolier et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E12540",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 28,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Gimel - Etoy",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Ch. des Communaux 1, Coll\u00e8ge des Communaux",
                    "codePostal": 1163,
                    "ville": "Etoy",
                    "telephone": "+41215578730",
                    "fax": "+41215578738",
                    "email": "ep.gimel-etoy@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Gimel - Etoy"
                  },
                  {
                    "id": "E14229",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 29,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Gland, Coll\u00e8ge des Perrerets",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin de la Perroude 1",
                    "codePostal": 1196,
                    "ville": "Gland",
                    "telephone": "+41225575727",
                    "fax": "+41225575729",
                    "email": "ep.gland@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Gland, Coll\u00e8ge des Perrerets"
                  },
                  {
                    "id": "E13948",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 30,
                    "libelle": "\u00c9tablissement secondaire Gland, Coll\u00e8ge de Grand Champ",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du Coll\u00e8ge 1, ",
                    "codePostal": 1196,
                    "ville": "Gland",
                    "telephone": "+41225575656",
                    "fax": "+41225575657",
                    "email": "es.gland@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement secondaire Gland, Coll\u00e8ge de Grand Champ"
                  },
                  {
                    "id": "E13980",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 1,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 31,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Grandson",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du Jura  27, CP 58",
                    "codePostal": 1422,
                    "ville": "Grandson ",
                    "telephone": "+41245572830",
                    "fax": "+41245572831",
                    "email": "eps.grandson@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Grandson"
                  },
                  {
                    "id": "E12505",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 32,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   La Sarraz  -  Veyron-Venoge",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue des Gu\u00e9bettes, CP 117",
                    "codePostal": 1315,
                    "ville": "La Sarraz",
                    "telephone": "+41215578575",
                    "fax": "+41215578574",
                    "email": "eps.lasarraz@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   La Sarraz  -  Veyron-Venoge"
                  },
                  {
                    "id": "E12557",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 2,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 33,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Granges et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du Coll\u00e8ge 17, CP 22",
                    "codePostal": 1523,
                    "ville": "Granges-pr\u00e8s-Marnand",
                    "telephone": "+41265573870",
                    "fax": "+41265573871",
                    "email": "eps.granges@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Granges et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E12795",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 34,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire du Jorat, Coll\u00e8ge du Raffort",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin du Raffort 11, CP 77",
                    "codePostal": 1083,
                    "ville": "M\u00e9zi\u00e8res",
                    "telephone": "+41215573510",
                    "fax": "+41215573511",
                    "email": "eps.dujorat@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire du Jorat, Coll\u00e8ge du Raffort"
                  },
                  {
                    "id": "E13865",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 35,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire La Vall\u00e9e de Joux          (Le Sentier)",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue des \u00c9coles 2",
                    "codePostal": 1347,
                    "ville": "Le Sentier",
                    "telephone": "+41215570800",
                    "fax": "+41215570817",
                    "email": "eps.lavallee@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire La Vall\u00e9e de Joux          (Le Sentier)"
                  },
                  {
                    "id": "E13353",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 36,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire La Tour de Peilz",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du Coll\u00e8ge 6, Coll\u00e8ge des Mousquetaires, CP 188",
                    "codePostal": 1814,
                    "ville": "La Tour-de-Peilz",
                    "telephone": "+41215578750",
                    "fax": "+41215578755",
                    "email": "eps.la-tour-de-peilz@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire La Tour de Peilz"
                  },
                  {
                    "id": "E14437",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 37,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Lausanne - Beaulieu",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue des Bergi\u00e8res 17",
                    "codePostal": 1004,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213156261",
                    "fax": "+41213156254",
                    "email": "beaulieu@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Lausanne - Beaulieu"
                  },
                  {
                    "id": "E12606",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 1,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 38,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Lausanne - C\u00f4teau-Fleuri",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin de la Grangette 77",
                    "codePostal": 1010,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213156052",
                    "fax": "+41213156042",
                    "email": "coteaufleuri@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Lausanne - C\u00f4teau-Fleuri"
                  },
                  {
                    "id": "E13592",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 39,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire   Lausanne - Entre-Bois",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin d'Entrebois 13 bis",
                    "codePostal": 1018,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213156722",
                    "fax": "+41213156721",
                    "email": "entrebois@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire   Lausanne - Entre-Bois"
                  },
                  {
                    "id": "E13207",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 40,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire   Lausanne - Flor\u00e9al",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue de Cour 14",
                    "codePostal": 1007,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213156451",
                    "fax": "+41213156450",
                    "email": "floreal@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire   Lausanne - Flor\u00e9al"
                  },
                  {
                    "id": "E13078",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 41,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire   Lausanne - La Sallaz",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue de la Sallaz  38",
                    "codePostal": 1010,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213156280",
                    "fax": "+41213156282",
                    "email": "sallaz@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire   Lausanne - La Sallaz"
                  },
                  {
                    "id": "E13727",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 42,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire   Lausanne - Mon-Repos",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue de B\u00e9thusy  12",
                    "codePostal": 1005,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213156111",
                    "fax": "+41213156110",
                    "email": "monrepos@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire   Lausanne - Mon-Repos"
                  },
                  {
                    "id": "E14318",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 43,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Lauanne- Pierrefleur",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin du Boisy 8",
                    "codePostal": 1004,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213156791",
                    "fax": null,
                    "email": "pierrefleur@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Lauanne- Pierrefleur"
                  },
                  {
                    "id": "E13694",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 44,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Lausanne - Belv\u00e9d\u00e8re",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin des Croix-Rouges 24",
                    "codePostal": 1007,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213156161",
                    "fax": "+41213156160",
                    "email": "belvedere@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Lausanne - Belv\u00e9d\u00e8re"
                  },
                  {
                    "id": "E12792",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 45,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Lausanne - Bergi\u00e8res",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue des Bergi\u00e8res 44, CP 38",
                    "codePostal": 1000,
                    "ville": "Lausanne 22",
                    "telephone": "+41213156363",
                    "fax": "+41213156364",
                    "email": "bergieres@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Lausanne - Bergi\u00e8res"
                  },
                  {
                    "id": "E13256",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 46,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Lausanne - Pr\u00e9laz",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin de Renens 1",
                    "codePostal": 1004,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213156470",
                    "fax": "+41213156471",
                    "email": "prelaz@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Lausanne - Pr\u00e9laz"
                  },
                  {
                    "id": "E14233",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 47,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Lausanne - B\u00e9thusy",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue de B\u00e9thusy  7",
                    "codePostal": 1005,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213154701",
                    "fax": "+41213154732",
                    "email": "bethusy@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Lausanne - B\u00e9thusy"
                  },
                  {
                    "id": "E13021",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 48,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Lausanne - CF Ramuz",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin d'Entrebois 13b",
                    "codePostal": 1018,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213156731",
                    "fax": "+41213156735",
                    "email": "cframuz@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Lausanne - CF Ramuz"
                  },
                  {
                    "id": "E12835",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 49,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Lausanne - Isabelle-de-Montolieu",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin des Abeilles 11",
                    "codePostal": 1010,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213155941",
                    "fax": "+41213155940",
                    "email": "montolieu@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Lausanne - Isabelle-de-Montolieu"
                  },
                  {
                    "id": "E13708",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 50,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Lausanne - L'Elys\u00e9e",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue de l'Elys\u00e9e  6",
                    "codePostal": 1006,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213156651",
                    "fax": "+41213156650",
                    "email": "elysee@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Lausanne - L'Elys\u00e9e"
                  },
                  {
                    "id": "E12474",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 51,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Lausanne - Villamont",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin des Magnolias  6",
                    "codePostal": 1005,
                    "ville": "Lausanne",
                    "telephone": "+41213154741",
                    "fax": "+41213154740",
                    "email": "villamont@lausanne.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Lausanne - Villamont"
                  },
                  {
                    "id": "E12961",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 52,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Le Mont-sur-Lausanne",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Route de la Bl\u00e9cherette 5b, Coll\u00e8ge du Mottier",
                    "codePostal": 1052,
                    "ville": "Le Mont-sur-Lausanne",
                    "telephone": "+41213168600",
                    "fax": "+41213168601",
                    "email": "eps.lemont@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Le Mont-sur-Lausanne"
                  },
                  {
                    "id": "E13070",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 53,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Les Ormonts -  Leysin",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue de la Gare 2",
                    "codePostal": 1863,
                    "ville": "Le Sepey",
                    "telephone": "+41245572380",
                    "fax": "+41245572381",
                    "email": "eps.lesormonts@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Les Ormonts -  Leysin"
                  },
                  {
                    "id": "E13324",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 54,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Lutry",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin des P\u00e2les 57",
                    "codePostal": 1095,
                    "ville": "Lutry",
                    "telephone": "+41215574270",
                    "fax": "+41215574280",
                    "email": "eps.lutry@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Lutry"
                  },
                  {
                    "id": "E13594",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 55,
                    "libelle": "\u00c9tablissement  primaire et secondaire  Montreux - Est",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue de la Gare  33",
                    "codePostal": 1820,
                    "ville": "Montreux",
                    "telephone": "+41215571770",
                    "fax": "+41215571779",
                    "email": "eps.montreux-est@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement  primaire et secondaire  Montreux - Est"
                  },
                  {
                    "id": "E13891",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 56,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Montreux-Ouest(Clarens)",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin des Vignes 12, CP 206",
                    "codePostal": 1815,
                    "ville": "Clarens",
                    "telephone": "+41215574850",
                    "fax": "+41215574859",
                    "email": "eps.montreux-ouest@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Montreux-Ouest(Clarens)"
                  },
                  {
                    "id": "E12962",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 57,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire  Morges Est, Coll\u00e8ge de Chanel",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue de Chanel 51",
                    "codePostal": 1110,
                    "ville": "Morges ",
                    "telephone": "+41215579515",
                    "fax": "+41215579510",
                    "email": "ep.morges@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire  Morges Est, Coll\u00e8ge de Chanel"
                  },
                  {
                    "id": "E13521",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 4,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 58,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Morges Ouest",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Ch. de Tolochenaz 9, Coll\u00e8ge de la Burtigni\u00e8re ",
                    "codePostal": 1110,
                    "ville": "Morges",
                    "telephone": "+41215579740",
                    "fax": "+41215579744",
                    "email": "ep.morges-ouest@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Morges Ouest"
                  },
                  {
                    "id": "E13004",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 59,
                    "libelle": "\u00c9tablissement secondaire  Morges - Beausobre",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin de la Grosse-Pierre 1",
                    "codePostal": 1110,
                    "ville": "Morges",
                    "telephone": "+41213163600",
                    "fax": "+41213163601",
                    "email": "es.morges-beausobre@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement secondaire  Morges - Beausobre"
                  },
                  {
                    "id": "E12464",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 1,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 60,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire de Moudon-Lucens et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Grand'Rue 26, CP 50",
                    "codePostal": 1510,
                    "ville": "Moudon",
                    "telephone": "+41215570344",
                    "fax": "+41215570345",
                    "email": "ep.moudon-lucens@vd.ch",
                    "siteWeb": "www.epmle.ch",
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire de Moudon-Lucens et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E12556",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 61,
                    "libelle": "\u00c9tablissement secondaire de Moudon-Lucens et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue de Lucens  3b, CP 65",
                    "codePostal": 1510,
                    "ville": "Moudon",
                    "telephone": "+41215570355",
                    "fax": "+41215570356",
                    "email": "eps.moudon@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement secondaire de Moudon-Lucens et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E12803",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 1,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 62,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Nyon",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin de Pr\u00e9laz  5",
                    "codePostal": 1260,
                    "ville": "Nyon 2",
                    "telephone": "+41225575555",
                    "fax": "+41225575556",
                    "email": "ep.nyon@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Nyon"
                  },
                  {
                    "id": "E13060",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 2,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 63,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire de Nyon Roche-Combe",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin de Pr\u00e9laz  5, CP 2307",
                    "codePostal": 1260,
                    "ville": "Nyon 2",
                    "telephone": "+41225575555",
                    "fax": "+41225575556",
                    "email": "eps.nyon-rocher-combe@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire de Nyon Roche-Combe"
                  },
                  {
                    "id": "E13837",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 69,
                    "libelle": "\u00c9tablissement  secondaire de Nyon  -  Marens",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Route du Stand  5",
                    "codePostal": 1260,
                    "ville": "Nyon",
                    "telephone": "+41225575400",
                    "fax": "+41225575403",
                    "email": "es.nyon-marens@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement  secondaire de Nyon  -  Marens"
                  },
                  {
                    "id": "E13339",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 70,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Ollon",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du Coll\u00e8ge 14, Coll\u00e8ge de Perrosalle, CP 107",
                    "codePostal": 1867,
                    "ville": "Ollon",
                    "telephone": "+41245572211",
                    "fax": "+41245572210",
                    "email": "eps.ollon@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Ollon"
                  },
                  {
                    "id": "E14056",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 4,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 71,
                    "libelle": "\u00c9tablissement secondaire d'Orbe et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rte de Valeyres 1a",
                    "codePostal": 1350,
                    "ville": "Orbe",
                    "telephone": "+41245572360",
                    "fax": "+41245572361",
                    "email": "es.orbe@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement secondaire d'Orbe et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E14558",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 72,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire d'Orbe et environs, Coll\u00e8ge du Grand-Pont",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Ch. de Chantemerle 17",
                    "codePostal": 1350,
                    "ville": "Orbe",
                    "telephone": "+41245572330",
                    "fax": "+41245572331",
                    "email": "ep.orbe@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire d'Orbe et environs, Coll\u00e8ge du Grand-Pont"
                  },
                  {
                    "id": "E12586",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 73,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Oron - Pal\u00e9zieux, Coll\u00e8ge d'Oron-la-Ville",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Route de Lausanne 10",
                    "codePostal": 1610,
                    "ville": "Oron-la-Ville",
                    "telephone": "+41215573535",
                    "fax": "+41215573540",
                    "email": "eps.oron@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Oron - Pal\u00e9zieux, Coll\u00e8ge d'Oron-la-Ville"
                  },
                  {
                    "id": "E13184",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 2,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 74,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Payerne et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Derri\u00e8re la Tour, CP 138",
                    "codePostal": 1530,
                    "ville": "Payerne",
                    "telephone": "+41265573260",
                    "fax": "+41265573266",
                    "email": "ep.payerne@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Payerne et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E13794",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 75,
                    "libelle": "\u00c9tablissement secondaire  Payerne et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Av. de la Promenade 11, CP 155",
                    "codePostal": 1530,
                    "ville": "Payerne",
                    "telephone": "+41265573200",
                    "fax": "+41265573205",
                    "email": "es.payerne@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement secondaire  Payerne et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E13583",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 2,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 76,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Prangins",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue de la Gare 13",
                    "codePostal": 1197,
                    "ville": "Prangins",
                    "telephone": "+41225575580",
                    "fax": "+41225575581",
                    "email": null,
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Prangins"
                  },
                  {
                    "id": "E12924",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 2,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 77,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Pr\u00e9verenges et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue des Voiles du L\u00e9man 4, Coll\u00e8ge les Voiles du L\u00e9man",
                    "codePostal": 1028,
                    "ville": "Pr\u00e9verenges",
                    "telephone": "+41215574960",
                    "fax": "+41215574961",
                    "email": "eps.preverenges@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Pr\u00e9verenges et environs"
                  },
                  {
                    "id": "E14005",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 1,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 78,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Prilly - Romanel-sur-Lausanne et Jouxtens-M\u00e9zery",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Place du Coll\u00e8ge 3, CP 160",
                    "codePostal": 1008,
                    "ville": "Prilly",
                    "telephone": "+41215579980",
                    "fax": "+41215579981",
                    "email": "ep.prilly@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Prilly - Romanel-sur-Lausanne et Jouxtens-M\u00e9zery"
                  },
                  {
                    "id": "E13749",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 4,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 79,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Prilly",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin de l'Union 1, CP 91",
                    "codePostal": 1008,
                    "ville": "Prilly",
                    "telephone": "+41215579955",
                    "fax": "+41215579954",
                    "email": "eps.prilly@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Prilly"
                  },
                  {
                    "id": "E12708",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 80,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Pully - Paudex - Belmont",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin du Fau-Blanc 15, CP 127",
                    "codePostal": 1009,
                    "ville": "Pully",
                    "telephone": "+41215579777",
                    "fax": "+41215579798",
                    "email": "ep.pully@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Pully - Paudex - Belmont"
                  },
                  {
                    "id": "E14487",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 81,
                    "libelle": "\u00c9tablissement secondaire  Pully",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin du Fau-Blanc 15, CP 127",
                    "codePostal": 1009,
                    "ville": "Pully",
                    "telephone": "+41215579797",
                    "fax": "+41215579798",
                    "email": "es.pully@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement secondaire  Pully"
                  },
                  {
                    "id": "E14491",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 4,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 82,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Renens-Est, Coll\u00e8ge du 24-Janvier",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du 24 Janvier, CP 464",
                    "codePostal": 1020,
                    "ville": "Renens",
                    "telephone": "+41215571157",
                    "fax": "+41215571159",
                    "email": "ep.renens@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Renens-Est, Coll\u00e8ge du 24-Janvier"
                  },
                  {
                    "id": "E13243",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 83,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Renens-Ouest, Coll\u00e8ge de Verdeaux",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du Bugnon 1, CP 461",
                    "codePostal": 1020,
                    "ville": "Renens",
                    "telephone": "+41215574440",
                    "fax": "+41215574443",
                    "email": null,
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Renens-Ouest, Coll\u00e8ge de Verdeaux"
                  },
                  {
                    "id": "E12677",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 4,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 84,
                    "libelle": "\u00c9tablissement secondaire  Renens, Coll\u00e8ge du L\u00e9man",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du L\u00e9man 12, CP 462",
                    "codePostal": 1020,
                    "ville": "Renens",
                    "telephone": "+41215571650",
                    "fax": "+41215571651",
                    "email": "es.renens@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement secondaire  Renens, Coll\u00e8ge du L\u00e9man"
                  },
                  {
                    "id": "E12741",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 4,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 85,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Rolle",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue G\u00e9n\u00e9ral-Guisan 23, CP 1176",
                    "codePostal": 1180,
                    "ville": "Rolle",
                    "telephone": "+41215570825",
                    "fax": "+41215570826",
                    "email": "eps.rolle@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Rolle"
                  },
                  {
                    "id": "E14411",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 86,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Sainte-Croix",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue de la Gare 10, CP 119",
                    "codePostal": 1450,
                    "ville": "Sainte-Croix",
                    "telephone": "+41245577720",
                    "fax": "+41245577730",
                    "email": "eps.ste-croix@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Sainte-Croix"
                  },
                  {
                    "id": "E13775",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 87,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Saint-Prex  et environs, Coll\u00e8ge du Cherrat",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Chemin du Cherrat  7",
                    "codePostal": 1162,
                    "ville": "Saint-Prex",
                    "telephone": "+41213164989",
                    "fax": "+41213164990",
                    "email": "eps.st-prex@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Saint-Prex  et environs, Coll\u00e8ge du Cherrat"
                  },
                  {
                    "id": "E12539",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 1,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 89,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Vallorbe - Ballaigues  et du Vallon du  Nozon",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue Louis-Ruchonnet 33",
                    "codePostal": 1337,
                    "ville": "Vallorbe",
                    "telephone": "+41215574800",
                    "fax": "+41215574804",
                    "email": "eps.vallorbe@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Vallorbe - Ballaigues  et du Vallon du  Nozon"
                  },
                  {
                    "id": "E14370",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 90,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Vevey, Ancien Coll\u00e8ge",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du Coll\u00e8ge 30, CP 384",
                    "codePostal": 1800,
                    "ville": "Vevey 1",
                    "telephone": "+41215574230",
                    "fax": "+41215574231",
                    "email": "es.vevey@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Vevey, Ancien Coll\u00e8ge"
                  },
                  {
                    "id": "E13557",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 0,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 91,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Veyron-Venoge",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du Ch\u00e2teau, Le Ch\u00e2teau",
                    "codePostal": 1148,
                    "ville": "L'Isle",
                    "telephone": "+41218645352",
                    "fax": "+41218645347",
                    "email": "eps.veyron@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire  Veyron-Venoge"
                  },
                  {
                    "id": "E14457",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 92,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Vevey",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue du Torrent  27, Coll\u00e8ge de la Veveyse",
                    "codePostal": 1800,
                    "ville": "Vevey 1",
                    "telephone": "+41215574200",
                    "fax": "+41215574220",
                    "email": "ep.vevey@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Vevey"
                  },
                  {
                    "id": "E12859",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 93,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Villeneuve Haut-Lac, Coll\u00e8ge de la Tour Rouge",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Route de la Tour-Rouge 7",
                    "codePostal": 1844,
                    "ville": "Villeneuve",
                    "telephone": "+41215573500",
                    "fax": "+41215573481",
                    "email": "eps.villeneuve@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire Villeneuve Haut-Lac, Coll\u00e8ge de la Tour Rouge"
                  },
                  {
                    "id": "E13788",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 94,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire  Yverdon-les-Bains - Pestalozzi",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue Pestalozzi 2",
                    "codePostal": 1401,
                    "ville": "Yverdon-les-Bains",
                    "telephone": "+41245572880",
                    "fax": "+41245572858",
                    "email": "ep.yverdonp@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire  Yverdon-les-Bains - Pestalozzi"
                  },
                  {
                    "id": "E12852",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 95,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire Yverdon-les-Bains  - Edmond-Gilliard",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue Pestalozzi 2",
                    "codePostal": 1401,
                    "ville": "Yverdon-les-Bains",
                    "telephone": "+41245572850",
                    "fax": "+41245572858",
                    "email": "ep.yverdoneg@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire Yverdon-les-Bains  - Edmond-Gilliard"
                  },
                  {
                    "id": "E14069",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 96,
                    "libelle": "\u00c9tablissement secondaire  Yverdon-les-Bains - de Felice",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue Jean-Andr\u00e9 Venel  40",
                    "codePostal": 1400,
                    "ville": "Yverdon-les-Bains ",
                    "telephone": "+41245572900",
                    "fax": "+41245572901",
                    "email": "es.yverdondf@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement secondaire  Yverdon-les-Bains - de Felice"
                  },
                  {
                    "id": "E14018",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 2,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 97,
                    "libelle": "\u00c9tablissement secondaire  Yverdon-les-Bains - L\u00e9on-Michaud",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Rue L\u00e9on-Michaud 3",
                    "codePostal": 1400,
                    "ville": "Yverdon-les-Bains",
                    "telephone": "+41245572957",
                    "fax": "+41245572958",
                    "email": "es.yverdonlm@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement secondaire  Yverdon-les-Bains - L\u00e9on-Michaud"
                  },
                  {
                    "id": "E13278",
                    "type": "ENTITE",
                    "parentId": "E14127",
                    "path": [

                    ],
                    "nbEntites": 0,
                    "nbFonctions": 3,
                    "nbPersonnes": 0,
                    "sprite": "ENTITE GROUPE",
                    "ordreAffichage": 98,
                    "libelle": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Yvonand et environs",
                    "libelle_court": null,
                    "entiteType": "GROUPE",
                    "rue": "Avenue des Sports 13, Coll\u00e8ge \" En Brit \"",
                    "codePostal": 1462,
                    "ville": "Yvonand ",
                    "telephone": "+41245572970",
                    "fax": "+41245572971",
                    "email": "eps.yvonand@vd.ch",
                    "siteWeb": null,
                    "functions": null,
                    "intranet": true,
                    "internet": true,
                    "enfants": [

                    ],
                    "text": "\u00c9tablissement primaire et secondaire   Yvonand et environs"
                  }
                ]

                ,
                "text": "\u00c9tablissements primaires et secondaires"
              }
            ]

            ,
            "text": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement obligatoire"
          },
          {
            "id": "E13097",
            "type": "ENTITE",
            "parentId": "E13224",
            "path": [

            ],
            "nbEntites": 13,
            "nbFonctions": 0,
            "nbPersonnes": 0,
            "sprite": "ENTITE SERVICE",
            "ordreAffichage": 4,
            "libelle": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement postobligatoire",
            "libelle_court": "DGEP",
            "entiteType": "SERVICE",
            "rue": "Rue St-Martin 24",
            "codePostal": 1014,
            "ville": "Lausanne",
            "telephone": "+41213166304",
            "fax": "",
            "email": "info.dgep@vd.ch",
            "siteWeb": null,
            "functions": null,
            "intranet": true,
            "internet": true,
            "enfants": [

            ],
            "text": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement postobligatoire"
          },
          {
            "id": "E12802",
            "type": "ENTITE",
            "parentId": "E13224",
            "path": [

            ],
            "nbEntites": 5,
            "nbFonctions": 8,
            "nbPersonnes": 0,
            "sprite": "ENTITE SERVICE",
            "ordreAffichage": 5,
            "libelle": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement sup\u00e9rieur",
            "libelle_court": "DGES",
            "entiteType": "SERVICE",
            "rue": "Avenue de l'Elys\u00e9e 4 ",
            "codePostal": 1014,
            "ville": "Lausanne",
            "telephone": "+41213169495",
            "fax": "+41213169499",
            "email": "info.dges@vd.ch",
            "siteWeb": null,
            "functions": null,
            "intranet": true,
            "internet": true,
            "enfants": [

            ],
            "text": "Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement sup\u00e9rieur"
          },
          {
            "id": "E12434",
            "type": "ENTITE",
            "parentId": "E13224",
            "path": [

            ],
            "nbEntites": 9,
            "nbFonctions": 0,
            "nbPersonnes": 0,
            "sprite": "ENTITE SERVICE",
            "ordreAffichage": 6,
            "libelle": "Service des affaires culturelles",
            "libelle_court": "SERAC",
            "entiteType": "SERVICE",
            "rue": "Rue du Grand-Pr\u00e9 5",
            "codePostal": 1014,
            "ville": "Lausanne",
            "telephone": "+41213160740",
            "fax": null,
            "email": "info.serac@vd.ch",
            "siteWeb": "www.vd.ch\/serac",
            "functions": null,
            "intranet": true,
            "internet": true,
            "enfants": [

            ],
            "text": "Service des affaires culturelles"
          },
          {
            "id": "E12495",
            "type": "ENTITE",
            "parentId": "E13224",
            "path": [

            ],
            "nbEntites": 6,
            "nbFonctions": 0,
            "nbPersonnes": 0,
            "sprite": "ENTITE SERVICE",
            "ordreAffichage": 7,
            "libelle": "Service de l'enseignement sp\u00e9cialis\u00e9 et de l'appui \u00e0 la formation",
            "libelle_court": "SESAF",
            "entiteType": "SERVICE",
            "rue": null,
            "codePostal": 1014,
            "ville": "Lausanne",
            "telephone": "+41213165400",
            "fax": "+41213165761",
            "email": "info.sesaf@vd.ch",
            "siteWeb": null,
            "functions": null,
            "intranet": true,
            "internet": true,
            "enfants": [

            ],
            "text": "Service de l'enseignement sp\u00e9cialis\u00e9 et de l'appui \u00e0 la formation"
          },
          {
            "id": "E13351",
            "type": "ENTITE",
            "parentId": "E13224",
            "path": [

            ],
            "nbEntites": 12,
            "nbFonctions": 0,
            "nbPersonnes": 0,
            "sprite": "ENTITE SERVICE",
            "ordreAffichage": 8,
            "libelle": "Service de protection de la jeunesse",
            "libelle_court": "SPJ",
            "entiteType": "SERVICE",
            "rue": "Av. Longemalle 1",
            "codePostal": 1020,
            "ville": "Renens",
            "telephone": "+41213165353",
            "fax": "+41213165330",
            "email": "info.spj@vd.ch",
            "siteWeb": null,
            "functions": null,
            "intranet": true,
            "internet": true,
            "enfants": [

            ],
            "text": "Service de protection de la jeunesse"
          }

        ],
        "text": "D\u00e9partement de la formation, de la jeunesse et de la culture"
      },
      {
        "id": "E12844",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 13,
        "nbFonctions": 0,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 7,
        "libelle": "D\u00e9partement des institutions et de la s\u00e9curit\u00e9",
        "libelle_court": "DIS",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "Place du Ch\u00e2teau 4, Ch\u00e2teau Cantonal",
        "codePostal": 1014,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41213164000",
        "fax": "+41213164005",
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "D\u00e9partement des institutions et de la s\u00e9curit\u00e9"
      },
      {
        "id": "E13815",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 11,
        "nbFonctions": 0,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 8,
        "libelle": "D\u00e9partement de la sant\u00e9 et de l'action sociale",
        "libelle_court": "DSAS",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "Avenue des Casernes 2, B\u00e2timent administratif de la Pontaise",
        "codePostal": 1014,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41213165040",
        "fax": "+41213165041",
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "D\u00e9partement de la sant\u00e9 et de l'action sociale"
      },
      {
        "id": "E13061",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 9,
        "nbFonctions": 0,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 9,
        "libelle": "D\u00e9partement de l'\u00e9conomie, de l'innovation et du sport",
        "libelle_court": "DEIS",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "Rue Caroline 11",
        "codePostal": 1014,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41213166019",
        "fax": null,
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "D\u00e9partement de l'\u00e9conomie, de l'innovation et du sport"
      },
      {
        "id": "E14008",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 8,
        "nbFonctions": 0,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 10,
        "libelle": "D\u00e9partement des infrastructures et des ressources humaines",
        "libelle_court": "DIRH",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "Place de la Riponne 10, entr\u00e9e A - 1er \u00e9tage",
        "codePostal": 1014,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41213167007",
        "fax": null,
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "D\u00e9partement des infrastructures et des ressources humaines"
      },
      {
        "id": "E14380",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 6,
        "nbFonctions": 0,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 11,
        "libelle": "D\u00e9partement des finances et des relations ext\u00e9rieures",
        "libelle_court": "DFIRE",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "rue de la Paix 6",
        "codePostal": 1014,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41213162010",
        "fax": "+41213162009",
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "D\u00e9partement des finances et des relations ext\u00e9rieures"
      },
      {
        "id": "E13020",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 9,
        "nbFonctions": 0,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 12,
        "libelle": "Ordre Judiciaire",
        "libelle_court": "OJV",
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": "Rte du Signal 8, Palais de justice de l'Hermitage",
        "codePostal": 1014,
        "ville": "Lausanne",
        "telephone": "+41213161511",
        "fax": "+41213161593",
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "Ordre Judiciaire"
      },
      {
        "id": "E34211",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 1,
        "nbFonctions": 0,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 14,
        "libelle": "test",
        "libelle_court": null,
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": null,
        "codePostal": null,
        "ville": null,
        "telephone": null,
        "fax": null,
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "test"
      },
      {
        "id": "E34215",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 1,
        "nbFonctions": 0,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 15,
        "libelle": "Entit\u00e9 Test",
        "libelle_court": null,
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": null,
        "codePostal": null,
        "ville": null,
        "telephone": null,
        "fax": null,
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "Entit\u00e9 Test"
      },
      {
        "id": "E34320",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 3,
        "nbFonctions": 1,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 18,
        "libelle": "test",
        "libelle_court": null,
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": null,
        "codePostal": null,
        "ville": null,
        "telephone": null,
        "fax": null,
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "test"
      },
      {
        "id": "E34322",
        "type": "ENTITE",
        "parentId": null,
        "path": [

        ],
        "nbEntites": 1,
        "nbFonctions": 0,
        "nbPersonnes": 0,
        "sprite": "ENTITE SERVICE",
        "ordreAffichage": 19,
        "libelle": "Internet",
        "libelle_court": null,
        "entiteType": "SERVICE",
        "rue": null,
        "codePostal": null,
        "ville": null,
        "telephone": null,
        "fax": null,
        "email": null,
        "siteWeb": null,
        "functions": null,
        "intranet": true,
        "internet": true,
        "enfants": [

        ],
        "text": "Internet"
      }
    ]
  }
}
